慈雲山貢茶罷工

話說小弟係呢間貢茶做過一年左右
琴日5/8經過既時候見到冇開（周圍幾間鋪都照開）
呢間係加盟店 老細份人好好
對員工幾好 又成日買一大堆零食比我地
不過佢都幾緊張盆生意
之前生意唔好 睇佢埋數果陣個樣就好想笑鳩佢
其實呢間貢茶不嬲都係做開街坊生意(係幾條屋邨附近)
生意都唔會話特別好
所以見到佢肯罷工都有啲意外
既然係同路人 希望多啲黃大仙人/慈雲山撚可以多啲去支持下買杯野飲啦

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推
支持

幫推

之前有個店員好靚女
不記好似姓盧

雖然飲過麻麻地不過下次行過都買下先

貢茶真係⋯⋯
但今次要支持下

相比出面其他分店 其實呢間真係唔差 仲要好乾淨
所以我自己除左呢間都唔會飲出其他貢茶

因為知道老細既難處 所以見到佢肯罷工先咁意外
希望大家支持下啦

有啲職沖到好撚淡，果次我嗌香芋珍珠奶茶，明顯水多過香芋味

飲埋賞茶啦

小弟最近亦都番過其他台式飲品店 亦都係加盟店
612罷工果陣 有人向老細提出不如罷工一日 但老細都唔肯
睇落好似冇咩野既罷工一日 其實老細付出都好大

推

支持 有份參與既就要支持